# Giải Pháp Chọn Trường

Giải Pháp Chọn Trường cung cấp những thông tin hữu ích về chọn trường, chọn ngành, hỗ trợ tìm hiểu về các đơn vị đào tạo, ngành nghề sinh viên muốn theo học.

- Địa chỉ: 15/1A1 Đường Số 3, Phường Trường Thọ, Tp.Thủ Đức, Tp.HCM

- Điện thoại: 0764751030

Trường Trung cấp Bến Thành là nơi tập huấn nguồn nhân lực mang trinh độ trung cấp trong các ngành kinh tế, công nghệ trên khuôn khổ cả nước nói chung và cho đơn vị Dệt may Gia Định đề cập riêng; bồi dưỡng tri thức, kỹ năng nghề nghiệp theo nhu cầu phường hội; song song, đơn vị nghiên cứu và thực nghiệm công nghệ kỹ thuật dùng cho cho sự tăng trưởng của đất nước.

https://giaiphapchontruong.com/

https://lotus.vn/w/blog/giai-phap-chon-truong-562325524207108096.htm

https://www.behance.net/giaiphapchontruong

https://www.flickr.com/people/197993665@N05/
